習近平老母係雞係公廁

有fd路過見到send比我
係咪真？

習近平老母係雞係公廁

呢d po遲下先啦
推返d現場元朗上環po上去

警黑合作勾結，大肚婆都打。
請巴打留底。